連仔，你個in-app browser其實想點樣

問個幾個朋友
個in-app browser根本長期用唔到
一係就load十年
你又唔俾人熄咗佢
成年又唔搞搞佢
次次都要入個in-app browser，copy條link出嚟用返safari，chrome入
俾個交代嚟好喎

免費用唔可以有feedback？
大家都係俾下意見啫都要俾你鬧？

好撚嬲同番高登有咩關係
高登打手可唔可以高質少少

唔明個問題？ 唔覺有咁嘅情況

係咪最新version? 可唔可以cap 圖睇下？

可能語氣重咗啲
首先我唔係冇俾錢
個ac舊登買落嘅開嘅
同埋只係想解決個問題

btw連仔

大概就係咁
load極都load唔到停喺呢個畫面

冇事

唔係個個網都入到

我個個都入到喎
會唔會係你部機定你個人有問題

只可以話身邊有幾個朋友情況同我一樣
就算真係我部機有問題，俾個選擇我熄咗個in app browser都好

無記錯以前in app browser係Apple app store app上架要求之一，唔知而家仲係唔係

其實你按圈住個掣可以即刻選其他browser開

連狗立即死全家

唔係有得揀咩？

ios冇

舊登嗰陣又唔見你咁講

樓豬係咪開咗adblock

Load imgur個網個陣 同樓主一樣
去到尾就等勁耐

D YouTube短link片想用app睇又麻煩到仆街

唔想再用in-app browser
求下你俾我閂鳩左佢plz